5個人既暴動

但係5000個警察
150粒摧淚彈 20粒布袋彈 仲有橡膠子彈
屌你老母